偷人奶男落網被控盜竊罪 警胡忠大廈拉人

偷人奶男落網被控盜竊罪 警胡忠大廈拉人

香港母乳育嬰協會早前於facebook發出帖文，指有正餵母乳的在職媽媽，在公司泵出人奶存放於雪櫃後，竟被男同事偷飲，之後更偷龍轉鳳，換入來歷不明的鮮奶。

警方指在7月3日下午接獲一名26歲女子報案，指懷疑被人盜去其放於灣仔皇后大道東二百一十三號一辦公室雪櫃的兩瓶人奶，人員到場經初步調查後，拘捕一名42歲姓姚男子，涉嫌盜竊，他已被控以一項盜竊罪，將於7月21日在東區裁判法院應訊。案件由灣仔警區刑事調查隊第八隊跟進。

該名在職媽媽早前向該會透露事發經過，指一次於新入職的公司如常泵奶，有次泵奶後將奶放在冰袋，並放進茶水間的雪櫃內，但將人奶拿回家檢查時，發現顏色異常，分量與泵出來的人奶分量不同，懷疑有人偷龍轉鳳。翌日該媽媽如常在公司泵奶並放入雪櫃，每半小時檢查一次，不久發現整個裝了人奶的冰袋被取走，事主發現為一名男同事所為，立即向公司報告事件，在管理層查問下，該男同事承認飲了人奶再換了鮮奶，女事主隨即報警。

回帶？好似睇過

我睇過果單係呢單
樓主果單係新既

26歲媽媽的母乳

好撚正，收人奶
有冇人比我試飲

一邊飲一邊劣jj

可能無飲，直接拎嚟劣

上大陸搵奶媽直接飲好過，為咗飲人奶而犯法值得咩!

醉翁之意不在奶

要直接新鮮吮出嚟先好飲㗎。

心態上係主要因為「人妻女同事」爽，而唔係只係因爲「人奶」

疑犯係喺政府通訊辦做 lol

好想睇下個男人樣

一路飲佢d 奶，一路在腦內補完d 奶由個26歲人妻女同事對奶度噴出來既情景
飲完仲要過去望住佢對奶傾公事，一路傾一路諗將來點樣捉到佢痛腳可以直接飲佢d 奶

我同你取向唔一樣，我想望下個女人樣多d

好正

就係呢個心態

咁腥臭都可以攞黎打j

巴打就係果個男同事

26歲人妻...疑犯係識食既👍

涉偷飲女同事人奶 通訊辦督察落網

灣仔胡忠大廈設有通訊局辦事處，據悉被捕男子為助理通訊督察。（資料圖片）

【本報訊】通訊辦男職員偷飲人奶被捕！一名在職媽媽早前在公司泵出人奶暫存雪櫃，詎料遭男同事以鮮奶偷龍轉鳳，最後東窗事發，涉事男同事直認偷飲人奶。警方證實事發在灣仔皇后大道東二百一十三號胡忠大廈一個辦公室，經調查後拘捕一名四十二歲姓姚男子，並控以一項盜竊罪。據了解，被捕男子為通訊事務管理局辦公室助理通訊督察，與受害女子於同一樓層工作。
警方上周一接獲一名廿六歲女子報案，懷疑遭人盜去她放於雪櫃內的兩瓶人奶，警方派員到場調查後在胡忠大廈拘捕涉事者，將於本月廿一日在東區裁判法院應訊，案件由灣仔警區刑事調查隊第八隊跟進。而通訊辦灣仔辦事處正位處該大廈二十及廿九樓。
香港母乳育嬰協會副主席廖韋欣透露，受影響的媽媽育有一名十六個月大幼兒，轉職到新公司後一如往常泵奶備用，「但有日返屋企就發現顏色分量都唔同，試過味發現似鮮奶，懷疑畀人掉咗包」。翌日泵奶後特意每半小時檢查一次，不久即發現冰袋不知所終，又發現「有個男同事特別鬼祟可疑」，最終上司介入查問下人贓並獲，對方更承認前一日偷飲人奶，「日日都見到個同事，媽媽覺得有心理壓力所以報警。」

原來條友係助理通訊督察
成四皮一個月，冇喇冇喇

值得